[文宣]和理非非有咩好做?一文整理大至大辣細至十小辣嘅6月12消閒活動

[幫手share][儘力update 有漏CM]
譚仔有辣有唔辣 食到咩辣食咩辣 食到幾味食幾味
利申：辣度僅供參考

譚仔大辣
[最熱門] 港人最愛 新假期推介：野餐識去一定去添馬公園

[毒L自己一個最開心]
一個人政總野餐
一人寫生
城市一人觀鳥團
個人的廢墟相展
[唔小心撞到人]
第一屆《on9仔女同盟會》群聚 暨版主揸手會
通宵劇本圍度

[願主保佑你]
徹夜祈禱 反對修例
611晚禱會 612早禱會

譚仔中辣
[聽日準時唔番工]
六一二罷工商舖集合帖(2)
【名單不斷更新】逾百商戶機構響應 6.12 罷市
社福界罷工
十個環保團體響應罷市 聲明
一人一信陳情書呼籲店舖罷市
中學生發起罷課
一人一信send比教協呼籲罷課！
家長響應於12/6的罷課行動

[番工點都要抖抖]
新巴職公會提醒車長按章工作

譚仔小辣
[有車揸唔到車]
6月12日慢駛死火
612過江龍救車聯盟

譚仔二小辣
[用錢撻人]
衝擊聯繫匯率 預演國際制裁
壹人壹萬

譚仔三小辣
[鍵盤食腦]
幫港共官員同建制派取消外國護照
可唔可以比條建制成員，政府子女名單去各國領事館
召集新界西選民，電郵、打電話、約見田北辰議員，遊說投反對票
（附送：其他議員通訊錄）

譚仔四小辣
[有一種幸福叫 你阿媽留多本passport畀你］
612 組織BC及BNO人到英領遞交聯署信

譚仔五小辣
[翻譯/文宣戰士]
海外傳媒：你send俾我，我翻譯
直播畀外國人睇

唔鍾意大辣的朋友可集中推薦下文
譚仔十小辣
[呼籲譚仔罷市]
呼朋喚友齊搵譚仔同好LIKE&SHARE&CM道德感召文

[罷買聲援]
《不是垃圾站》呼籲全港市民响6月12日 (三) 罷買罷消費一天

[在外港人]
在美港人電郵寄給自己眾議員及參議員
絕食響應

整返個清湯，個個人接受到都好喎

清湯：唔好向其他人灌輸/營造負能量，鼓吹放棄主義？

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

岩喎師兄!

lm

借嚟send 去Facebook

攞去啦!! 無任歡迎啊!! 順便LIKE埋我地FB PAGE丫!!

已更新!

搞緊一人一信籲罷市，希望多多支持!

支持 push

push